"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[8969],{21796:(o,i,e)=>{e.r(i),e.d(i,{assets:()=>z,contentTitle:()=>l,default:()=>u,frontMatter:()=>c,metadata:()=>t,toc:()=>m});var t=e(86341),s=e(74848),a=e(28453),r=e(13554),n=e.n(r);const c={slug:"wizja-przyszlosci",title:"Wizja przysz\u0142o\u015bci",description:"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.",authors:["progala"],date:"2012-03-02",tags:["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],keywords:["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],hide_table_of_contents:!0},l=void 0,z={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function p(o){const i={p:"p",strong:"strong",...(0,a.R)(),...o.components};return(0,s.jsxs)(s.Fragment,{children:[(0,s.jsx)(i.p,{children:'Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie, kt\xf3ry trzyma fason. W zasadzie nie jestem fanem film\xf3w obrazuj\u0105cych przysz\u0142o\u015b\u0107 poniewa\u017c robi\u0105 lekkiego smaku zwi\u0105zanego z \u017cyciem "idealnym". Z czasem sami ocenimy czy wizja ma szans\u0119 si\u0119 spe\u0142ni\u0107, zach\u0119cam do obejrzenia.'}),"\n",(0,s.jsxs)(i.p,{children:["Blog ",(0,s.jsx)(i.strong,{children:"JustCloud.pl"}),' jest ma\u0142ym centrum informacji ze \u015bwiata IT. B\u0119dziemy porusza\u0107 tematyk\u0119 Cloud Computing - technologii jak i rozwi\u0105za\u0144 z nim zwi\u0105zanych umo\u017cliwiaj\u0105ce tworzenie infrastruktury "chmurowej". Zapraszam do cz\u0119stszych odwiedzin, pozdrawiam!']}),"\n",(0,s.jsx)(n(),{style:{display:"block",margin:"auto",marginBottom:"20px"},controls:!0,url:"[y2mate com Productivity Future Vision 2011 a6cNdhOKwi0 1080p 1](https://www.youtube.com/watch?v=KytMZOLyF4Q)"})]})}function u(o={}){const{wrapper:i}={...(0,a.R)(),...o.components};return i?(0,s.jsx)(i,{...o,children:(0,s.jsx)(p,{...o})}):p(o)}},86341:o=>{o.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wizja-przyszlosci","source":"@site/blog/2012-03-02-wizja-przyszlosci/index.md","title":"Wizja przysz\u0142o\u015bci","description":"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.","date":"2012-03-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"},{"inline":true,"label":"nowoczesnosc","permalink":"/tags/nowoczesnosc"}],"readingTime":0.54,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"wizja-przyszlosci","title":"Wizja przysz\u0142o\u015bci","description":"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.","authors":["progala"],"date":"2012-03-02","tags":["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],"keywords":["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Cloud Computing","permalink":"/cloud-computing"}}')}}]);