"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[255],{11563:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>m,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(81512),o=n(74848),i=n(28453);const r={slug:"infomex-mini-konferencja",title:"Infomex - mini konferencja",description:"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.",authors:["progala"],date:"2013-04-22",tags:["datacenter","infomex"],keywords:["datacenter","infomex"],hide_table_of_contents:!0},s=void 0,m={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{alt:"IMG_20130413_183441",src:n(888).A+"",width:"1920",height:"1920"}),'\nKilka dni temu mia\u0142em okazj\u0119 uczestniczy\u0107 na spotkaniu firmy Infomex, kt\xf3ra jest dostawc\u0105 nowoczesnego Data Center. Na spotkanie poszed\u0142em zupe\u0142nie bez wiedzy, co na nim si\u0119 odb\u0119dzie. Pocz\u0105tkowo wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce b\u0119dzie to jaka\u015b normalna konferencja, na kt\xf3rej b\u0119dzie kilka firm, kt\xf3re b\u0119d\u0105 omawia\u0107 definicj\u0119 Cloud z wikipedii. I w tym momencie si\u0119 jednak rozczarowa\u0142em. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest to prezentacja firmy. Przedstawiciel Infomex-u by\u0142 osob\u0105, kt\xf3ra ma wiedz\u0119 co rzadko si\u0119 zdarza na takich prezentacjach ;). Musz\u0119 przyzna\u0107, \u017ce poruszono du\u017co temat\xf3w zwi\u0105zanych z cloud-ami i serwerowniami "Data Center". Wszystkie poruszane kwestie by\u0142y poparte do\u015bwiadczeniami firmy, co bardzo mi si\u0119 podoba\u0142o i przedstawi\u0142o firm\u0119 za wiarygodn\u0105 i rzeteln\u0105. W tej chwili Infomex oferuje wirtualn\u0105 moc obliczeniow\u0105 na \u017cyczenie, oczywi\u015bcie dzisiaj to nie nowo\u015b\u0107. Dodam, \u017ce minusem firmy jest brak panelu do zarz\u0105dzania wirtualn\u0105 infrastruktur\u0105. Podsumowuj\u0105c ten kr\xf3tki post, b\u0119d\u0105c na tym kilku godzinnym spotkaniu dowiedzieli\u015bmy si\u0119, co mo\u017cemy, a dok\u0142adniej gdzie mo\u017cemy skorzysta\u0107 z us\u0142ug Data Center szyt\u0105 na miar\u0119. B\u0119d\u0105c klientem mo\u017cemy dosta\u0107 fizyczny dost\u0119p do serwerowni oraz mie\u0107 kontrol\u0119 gdzie fizycznie znajduje si\u0119 nasza wirtualna infrastruktura.']})}function l(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},888:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/image-0c6c3e4aa8c096d771f52da96a107594.jpg"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=n(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},81512:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/infomex-mini-konferencja","source":"@site/blog/2013-04-22-infomex-mini-konferencja/index.md","title":"Infomex - mini konferencja","description":"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.","date":"2013-04-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"datacenter","permalink":"/tags/datacenter"},{"inline":true,"label":"infomex","permalink":"/tags/infomex"}],"readingTime":0.915,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"infomex-mini-konferencja","title":"Infomex - mini konferencja","description":"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.","authors":["progala"],"date":"2013-04-22","tags":["datacenter","infomex"],"keywords":["datacenter","infomex"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Por\xf3wnanie produkt\xf3w: XenServer vs. Xen Cloud Platform","permalink":"/xenserver-vs-xen-cloud-platform-2"},"nextItem":{"title":"Darmowy Cloud? - Xen Cloud Platform","permalink":"/darmowy-cloud-xen-cloud-platform"}}')}}]);