"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[255],{888:(e,t,n)=>{n.d(t,{A:()=>a});const a=n.p+"assets/images/image-0c6c3e4aa8c096d771f52da96a107594.jpg"},11563:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>m});var a=n(81512),o=n(74848),i=n(28453);const r={authors:["progala"],date:"2013-04-22",description:"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.",hide_table_of_contents:!0,keywords:["datacenter","infomex"],slug:"infomex-mini-konferencja",tags:["datacenter","infomex"],title:"Infomex - mini konferencja"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function l(e){const t={img:"img",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(t.p,{children:[(0,o.jsx)(t.img,{alt:"IMG_20130413_183441",src:n(888).A+"",width:"1920",height:"1920"}),"\nKilka dni temu mia\u0142em okazj\u0119 uczestniczy\u0107 na spotkaniu firmy Infomex, kt\xf3ra jest dostawc\u0105 nowoczesnego Data Center. Na spotkanie poszed\u0142em zupe\u0142nie bez wiedzy, co na nim si\u0119 odb\u0119dzie. Pocz\u0105tkowo wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce b\u0119dzie to jaka\u015b normalna konferencja, na kt\xf3rej b\u0119dzie kilka firm, kt\xf3re b\u0119d\u0105 omawia\u0107 definicj\u0119 Cloud z wikipedii. I w tym momencie si\u0119 jednak rozczarowa\u0142em."]})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>r,x:()=>s});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function r(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}},[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},81512:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/infomex-mini-konferencja","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2013-04-22-infomex-mini-konferencja/index.md","source":"@site/blog/2013-04-22-infomex-mini-konferencja/index.md","title":"Infomex - mini konferencja","description":"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.","date":"2013-04-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"datacenter","permalink":"/tags/datacenter"},{"inline":true,"label":"infomex","permalink":"/tags/infomex"}],"readingTime":0.94,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2013-04-22","description":"Konferencja IT firmy Infomex kr\xf3tka relacja ze spotkania.","hide_table_of_contents":true,"keywords":["datacenter","infomex"],"slug":"infomex-mini-konferencja","tags":["datacenter","infomex"],"title":"Infomex - mini konferencja"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Por\xf3wnanie produkt\xf3w: XenServer vs. Xen Cloud Platform","permalink":"/xenserver-vs-xen-cloud-platform-2"},"nextItem":{"title":"Darmowy Cloud? - Xen Cloud Platform","permalink":"/darmowy-cloud-xen-cloud-platform"}}')}}]);