"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[8949],{86669:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>i,default:()=>m,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=r(7619),o=r(74848),t=r(28453);const s={slug:"azure-resource-manager-json-automation",title:"Azure Resource Manager - JSON Automation",description:"Nagranie z North Poland 2016 - super techniczna sesja dost\u0119pna online!",authors:["progala"],date:"2016-12-02",tags:["9channel","arm","azure","cloud","microsoft","resource-manager"],keywords:["9channel","arm","azure","cloud","microsoft","resource-manager"],hide_table_of_contents:!0},i=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function c(e){const a={a:"a",p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Je\u015bli nie mogli\u015bcie by\u0107 na AzureDay North Poland 2016 zapraszam do obejrzenia mojej sesji kt\xf3ra zosta\u0142a umieszczona na 9channel. Podczas sesji dowiecie si\u0119 jak dzia\u0142a ARM w Azure oraz jakimi sposobami mo\u017cna deployowa\u0107 w\u0142asne \u015brodowiska. Podczas sesji\xa0zauwa\u017cycie troch\u0119 error-\xf3w,\xa0kt\xf3re s\u0105 spowodowane b\u0142\u0119dnymi nazwami u\u017cywanymi w konsoli. Je\u015bli masz problem z deploymentami, zapraszam do dyskusji w komentarzach. Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim kt\xf3ry przybyli na moj\u0105 sesj\u0119 i do zobaczenia na meetupach, kt\xf3re organizuje we Wroc\u0142awiu wi\u0119cej informacji tutaj:\xa0",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://www.meetup.com/Microsoft-Azure-Users-Group-Poland/",children:"http://www.meetup.com/Microsoft-Azure-Users-Group-Poland/"}),"\xa0."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:["(",(0,o.jsx)(a.a,{href:"https://channel9.msdn.com/Events/Azure-Day-Poland/AzureDay-North-Poland-2016/Azure-Resource-Manager-JSON-Automation/player",children:"https://channel9.msdn.com/Events/Azure-Day-Poland/AzureDay-North-Poland-2016/Azure-Resource-Manager-JSON-Automation/player"}),")"]})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>s,x:()=>i});var n=r(96540);const o={},t=n.createContext(o);function s(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:s(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},7619:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/azure-resource-manager-json-automation","source":"@site/blog/2016-12-02-azure-resource-manager-json-automation/index.md","title":"Azure Resource Manager - JSON Automation","description":"Nagranie z North Poland 2016 - super techniczna sesja dost\u0119pna online!","date":"2016-12-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"9channel","permalink":"/tags/9-channel"},{"inline":true,"label":"arm","permalink":"/tags/arm"},{"inline":true,"label":"azure","permalink":"/tags/azure"},{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"},{"inline":true,"label":"resource-manager","permalink":"/tags/resource-manager"}],"readingTime":0.38,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"azure-resource-manager-json-automation","title":"Azure Resource Manager - JSON Automation","description":"Nagranie z North Poland 2016 - super techniczna sesja dost\u0119pna online!","authors":["progala"],"date":"2016-12-02","tags":["9channel","arm","azure","cloud","microsoft","resource-manager"],"keywords":["9channel","arm","azure","cloud","microsoft","resource-manager"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tworzenie szablonu ARM - Visual Studio 2017","permalink":"/tworzenie-szablonu-arm-visual-studio-2017"},"nextItem":{"title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","permalink":"/sesje-azureday-north-poland-2016"}}')}}]);