"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[2532],{28453:(e,a,r)=>{r.d(a,{R:()=>s,x:()=>n});var o=r(96540);const t={},i=o.createContext(t);function s(e){const a=o.useContext(i);return o.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function n(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),o.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},46510:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/maugp-wroclaw","editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/blog/2016-05-03-maugp-wroclaw/index.md","source":"@site/blog/2016-05-03-maugp-wroclaw/index.md","title":"Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw","description":"Uruchamiamy Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw, meetupy techniczne dzi\u0119ki kt\xf3rym mo\u017cemy si\u0119 spotka\u0107 i porozmawia\u0107 ze specjalistami IT we Wroc\u0142awiu","date":"2016-05-03T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azure","permalink":"/tags/azure"},{"inline":true,"label":"maugp","permalink":"/tags/maugp"},{"inline":true,"label":"microsoft-azure-group-user-poland","permalink":"/tags/microsoft-azure-group-user-poland"},{"inline":true,"label":"wroclaw","permalink":"/tags/wroclaw"}],"readingTime":1.51,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2016-05-03","description":"Uruchamiamy Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw, meetupy techniczne dzi\u0119ki kt\xf3rym mo\u017cemy si\u0119 spotka\u0107 i porozmawia\u0107 ze specjalistami IT we Wroc\u0142awiu","hide_table_of_contents":true,"keywords":["azure","maugp","microsoft-azure-group-user-poland","wroclaw"],"slug":"maugp-wroclaw","tags":["azure","maugp","microsoft-azure-group-user-poland","wroclaw"],"title":"Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"CHEF i Azure czyli Windows automation","permalink":"/chef-i-azure-czyli-windows-automation"},"nextItem":{"title":"Azure i Storage \u2013 zarz\u0105dzanie danymi","permalink":"/azure-i-storage-zarzadzanie-danymi"}}')},95651:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>n,default:()=>p,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>c});var o=r(46510),t=r(74848),i=r(28453);const s={authors:["progala"],date:"2016-05-03",description:"Uruchamiamy Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw, meetupy techniczne dzi\u0119ki kt\xf3rym mo\u017cemy si\u0119 spotka\u0107 i porozmawia\u0107 ze specjalistami IT we Wroc\u0142awiu",hide_table_of_contents:!0,keywords:["azure","maugp","microsoft-azure-group-user-poland","wroclaw"],slug:"maugp-wroclaw",tags:["azure","maugp","microsoft-azure-group-user-poland","wroclaw"],title:"Microsoft Azure User Group Poland - Wroc\u0142aw"},n=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Serdecznie zapraszam wszystkich zainteresowanych rozwi\u0105zaniami Microsoft Azure na Wroc\u0142awskie spotkania grupy Microsoft Azure User Group Poland, kt\xf3re b\u0119d\u0119 mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 organizowa\u0107."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}}}]);