"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[1130],{6350:(e,o,t)=>{t.r(o),t.d(o,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=t(46561),i=t(74848),n=t(28453);const r={slug:"azure-cli-logowanie",title:"Azure CLI \u2013 Logowanie",description:"Chcesz si\u0119 zalogowa\u0107 do Azure u\u017cywaj\u0105c Azure CLI?",authors:["progala"],date:"2016-01-22",tags:["azure","azure-cli","cli","cloud","logowanie"],keywords:["azure","azure-cli","cli","cloud","logowanie"],hide_table_of_contents:!0},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function c(e){const o={a:"a",img:"img",p:"p",strong:"strong",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(o.p,{children:"W poni\u017cszym artykule opisz\u0119 w skr\xf3cie jak zabra\u0107 si\u0119 do Azure CLI. Z jego pomoc\u0105 b\u0119dziemy mogli administrowa\u0107 chmur\u0105 Azure z systemu Windows jak i Linux. Aby wystartowa\u0107 potrzebujemy pliki instalacyjne:"}),"\n",(0,i.jsxs)(o.p,{children:[(0,i.jsx)(o.strong,{children:"node.js:"})," ",(0,i.jsx)(o.a,{href:"https://nodejs.org/en/download/",title:"https://nodejs.org/en/download/",children:"https://nodejs.org/en/download/"})]}),"\n",(0,i.jsxs)(o.p,{children:[(0,i.jsx)(o.strong,{children:"Azure CLI:"}),"\xa0 ",(0,i.jsx)(o.a,{href:"https://azure.microsoft.com/en-us/documentation/articles/xplat-cli-install/",title:"https://azure.microsoft.com/en-us/documentation/articles/xplat-cli-install/",children:"https://azure.microsoft.com/en-us/documentation/articles/xplat-cli-install/"})]}),"\n",(0,i.jsx)(o.p,{children:"Po ich instalacji z poziomu CMD mamy dost\u0119pny modu\u0142 Azure CLI. Wpisz w oknie CMD: azure a nast\u0119pnie zobaczysz informacje dotycz\u0105ce komend azure-owych."}),"\n",(0,i.jsxs)(o.p,{children:[(0,i.jsx)(o.img,{alt:"image",src:t(38135).A+"",width:"563",height:"717"}),"]"]})]})}function d(e={}){const{wrapper:o}={...(0,n.R)(),...e.components};return o?(0,i.jsx)(o,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},28453:(e,o,t)=>{t.d(o,{R:()=>r,x:()=>l});var a=t(96540);const i={},n=a.createContext(i);function r(e){const o=a.useContext(n);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(o):{...o,...e}},[o,e])}function l(e){let o;return o=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(n.Provider,{value:o},e.children)}},38135:(e,o,t)=>{t.d(o,{A:()=>a});const a=t.p+"assets/images/image2-52ae19d168a38a0f073115f28b3ff1e4.png"},46561:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/azure-cli-logowanie","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2016-01-22-azure-cli-logowanie/index.md","source":"@site/blog/2016-01-22-azure-cli-logowanie/index.md","title":"Azure CLI \u2013 Logowanie","description":"Chcesz si\u0119 zalogowa\u0107 do Azure u\u017cywaj\u0105c Azure CLI?","date":"2016-01-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azure","permalink":"/tags/azure"},{"inline":true,"label":"azure-cli","permalink":"/tags/azure-cli"},{"inline":true,"label":"cli","permalink":"/tags/cli"},{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"logowanie","permalink":"/tags/logowanie"}],"readingTime":0.88,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"slug":"azure-cli-logowanie","title":"Azure CLI \u2013 Logowanie","description":"Chcesz si\u0119 zalogowa\u0107 do Azure u\u017cywaj\u0105c Azure CLI?","authors":["progala"],"date":"2016-01-22","tags":["azure","azure-cli","cli","cloud","logowanie"],"keywords":["azure","azure-cli","cli","cloud","logowanie"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Azure i Storage \u2013 zarz\u0105dzanie danymi","permalink":"/azure-i-storage-zarzadzanie-danymi"},"nextItem":{"title":"Logowanie do Azure - Powershell","permalink":"/logowanie-do-azure-powershell"}}')}}]);