"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4714],{82663:(a,e,i)=>{i.r(e),i.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>w,default:()=>u,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>s});var o=i(13830),n=i(74848),r=i(28453);const t={slug:"awaria-e24cloud-pl",title:"Awaria - e24cloud.pl",description:"4 czerwca w jednej z najwi\u0119kszych serwerowni w Polsce udost\u0119pniaj\u0105cej Cloud powsta\u0142a awaria z powa\u017cnymi skutkami. Chodzi tu o serwerowni\u0119 utrzymywan\u0105 przez firm\u0119 Beyond. Awaria zosta\u0142a spowodowana przepi\u0119ciem elektrycznym, jak t\u0142umaczy Prezes Zarz\u0105du Micha\u0142 Grzybkowski w kr\xf3tkiej relacji na YouTube.",authors:["progala"],date:"2012-06-07",categories:["cloud-computing"],tags:["awaria","beyond","e24cloud"],keywords:["awaria","beyond","e24cloud"],hide_table_of_contents:!0},w=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},s=[];function z(a){const e={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...a.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:"4 czerwca w jednej z najwi\u0119kszych serwerowni w Polsce udost\u0119pniaj\u0105cej Cloud powsta\u0142a awaria z powa\u017cnymi skutkami. Chodzi tu o serwerowni\u0119 utrzymywan\u0105 przez firm\u0119 Beyond. Awaria zosta\u0142a spowodowana przepi\u0119ciem elektrycznym, jak t\u0142umaczy Prezes Zarz\u0105du Micha\u0142 Grzybkowski w kr\xf3tkiej relacji na YouTube."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=FXBIeetKuIk",children:(0,n.jsx)(e.img,{src:"https://img.youtube.com/vi/FXBIeetKuIk/0.jpg",alt:""})})}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Niestety video nie przetrwa\u0142o pr\xf3by czasu."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"W relacji s\u0142yszymy o normach Tier-4,\xa0 jakie spe\u0142nia serwerownia, a awaria powsta\u0142a podczas testu zasilania, kt\xf3ry odbywa si\u0119 co 6 godzin. Awaria nast\u0105pi\u0142a o godzinie 7.35 powoduj\u0105c wy\u0142\u0105czenie najwi\u0119kszych polskich serwis\xf3w: Allegro.pl, Wykop.pl, Pay-U. Oko\u0142o 25 minut p\xf3\u017aniej dzi\u0119ki agregatowi elektrycznemu serwisy zosta\u0142y z powrotem powo\u0142ane do \u017cycia. Jak mi wiadomo normy Tier-4 m\xf3wi\u0105 o tym, \u017ce przerwania w dzia\u0142aniu serwerowni nie powinny mie\u0107 miejsca w zwi\u0105zku z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wykorzystania kilku osobnych aktywnych linii zasilaj\u0105cych,\xa0 zapobiegaj\u0105cych awariom takim jak nag\u0142y zanik zasilania. Prezes Zarz\u0105du Micha\u0142 Grzybkowski nie odni\xf3s\u0142 si\u0119 w \u017caden spos\xf3b do awarii macierzy, jaka r\xf3wnie\u017c powsta\u0142a podczas zaniku zasilania. Na Fan Page-u e24cloud.com b\u0119d\u0105cym produktem firmy Beyond pojawia\u0142y si\u0119 informacje o tym, \u017ce owa awaria przyczyni\u0142a si\u0119 do utraty danych z macierz dyskowych jak i backup\xf3w."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Utrata danych z dysk\xf3w i backup\xf3w jest powa\u017cnym problemem, a klienci, kt\xf3rzy udost\u0119pniali swoje \u201eus\u0142ugi\u201d kolejnym osobom s\u0105 w wi\u0119kszych tarapatach. E24cloud.com jest negatywnie komentowane na Fan Page-u przez swoich klient\xf3w, co ma swoje podstawy. Nikt nie bra\u0142 pod uwag\u0119 rozp\u0142yni\u0119cia si\u0119 danych, niczym mg\u0142a, u najwi\u0119kszego dostawcy Public Cloud w Polsce, kt\xf3ry zapewnia\u0142 o 100% bezpiecze\u0144stwie przetrzymywania danych."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"G\u0142\xf3wnie, chcia\u0142em skupi\u0107 si\u0119 na sprawie zwi\u0105zanej z przewidywaniem awarii. Uwa\u017cam, \u017ce w przypadku udost\u0119pniania takich us\u0142ug, jakie oferuje e24cloud.pl kwestia bezpiecze\u0144stwa danych nie zosta\u0142a w pe\u0142ni zachowana, a na pewno przewidziana. Jak wiemy Cloud ma pom\xf3c w przetrzymywaniu danych, ruchu danych, konsolidacji mocy obliczeniowych i tworzeniu nowych rozwi\u0105za\u0144. Wed\u0142ug mnie nie jest tu winny mechanizm chmury lecz wdro\u017cony projekt maj\u0105cy zapewnia\u0107 bezpiecze\u0144stwo backup\xf3w. Przechowywanie backup\xf3w wraz z macierzami na tej samej maszynie, jest nara\u017ceniem ca\u0142o\u015bci na awarie, powoduj\u0105ce utrat\u0119 wszystkiego jednocze\u015bnie. Rozwi\u0105za\u0144 dla powsta\u0142ego problemu jest, co najmniej kilka, wi\u0119c dlaczego tak si\u0119 sta\u0142o? Ja tego niestety nie wiem."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Pod ka\u017cdym z artyku\u0142\xf3w w sieci na temat awarii internauci negatywnie komentuj\u0105 rozwi\u0105zania Cloud-owe. Awarie si\u0119 zdarzaj\u0105 i ka\u017cdy powinien by\u0107 tego \u015bwiadomy. Natomiast trzeba wiedzie\u0107 gdzie le\u017cy pope\u0142niony b\u0142\u0105d, a nie komentowa\u0107 tego s\u0142owami, \u017ce \u201eMacie swoje chmury\u2026\u201d jak jeden z internaut\xf3w. Cloud Computing nie jest nowo\u015bci\u0105 aczkolwiek jest nowo powsta\u0142ym has\u0142em marketingowym."}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Jestem ciekawy rozwi\u0105zania ca\u0142ej tej sprawy i efekt\xf3w z odzyskiwania danych, poniewa\u017c po 5 dniach nadal nie ma \u017cadnych rewelacyjnych informacji. Uwa\u017cam, \u017ce odzyskiwanie danych jest pokazaniem ze strony firmy zainteresowania i zadbaniem o sw\xf3j wizerunek. Tak\u017ce wobec przysz\u0142ych klient\xf3w, kt\xf3rzy przeczytaj\u0105 w artyku\u0142ach, \u017ce firma mimo wszystko pr\xf3bowa\u0142a odzyska\u0107 dane. Podsumowuj\u0105c, mog\u0119 tylko wsp\xf3\u0142czu\u0107 klientom, kt\xf3rzy utracili dane. Zaistnia\u0142a awaria wed\u0142ug relacji Micha\u0142a Grzybkowskiego nie by\u0142a tak naprawd\u0119 powa\u017cna i na pewno mog\u0142a roznie\u015b\u0107 si\u0119 bez echa. \u017bycz\u0119 powodzenia w odratowywaniu danych i w kolejnych pracach nad bezpiecznym przechowywaniem backup\xf3w."})]})}function u(a={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...a.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...a,children:(0,n.jsx)(z,{...a})}):z(a)}},28453:(a,e,i)=>{i.d(e,{R:()=>t,x:()=>w});var o=i(96540);const n={},r=o.createContext(n);function t(a){const e=o.useContext(r);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function w(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(n):a.components||n:t(a.components),o.createElement(r.Provider,{value:e},a.children)}},13830:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/awaria-e24cloud-pl","source":"@site/blog/2012-06-07-awaria-e24cloud-pl/index.md","title":"Awaria - e24cloud.pl","description":"4 czerwca w jednej z najwi\u0119kszych serwerowni w Polsce udost\u0119pniaj\u0105cej Cloud powsta\u0142a awaria z powa\u017cnymi skutkami. Chodzi tu o serwerowni\u0119 utrzymywan\u0105 przez firm\u0119 Beyond. Awaria zosta\u0142a spowodowana przepi\u0119ciem elektrycznym, jak t\u0142umaczy Prezes Zarz\u0105du Micha\u0142 Grzybkowski w kr\xf3tkiej relacji na YouTube.","date":"2012-06-07T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"awaria","permalink":"/tags/awaria"},{"inline":true,"label":"beyond","permalink":"/tags/beyond"},{"inline":true,"label":"e24cloud","permalink":"/tags/e-24-cloud"}],"readingTime":2.395,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"awaria-e24cloud-pl","title":"Awaria - e24cloud.pl","description":"4 czerwca w jednej z najwi\u0119kszych serwerowni w Polsce udost\u0119pniaj\u0105cej Cloud powsta\u0142a awaria z powa\u017cnymi skutkami. Chodzi tu o serwerowni\u0119 utrzymywan\u0105 przez firm\u0119 Beyond. Awaria zosta\u0142a spowodowana przepi\u0119ciem elektrycznym, jak t\u0142umaczy Prezes Zarz\u0105du Micha\u0142 Grzybkowski w kr\xf3tkiej relacji na YouTube.","authors":["progala"],"date":"2012-06-07","categories":["cloud-computing"],"tags":["awaria","beyond","e24cloud"],"keywords":["awaria","beyond","e24cloud"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Citrix - Remote PC","permalink":"/remote-pc"},"nextItem":{"title":"Cloud Computing","permalink":"/cloud-computing"}}')}}]);