"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[4519],{28453:(e,a,o)=>{o.d(a,{R:()=>s,x:()=>i});var r=o(96540);const t={},n=r.createContext(t);function s(e){const a=r.useContext(n);return r.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function i(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:s(e.components),r.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}},74556:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2016-09-18-3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami/index.md","source":"@site/blog/2016-09-18-3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami/index.md","title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","description":"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.","date":"2016-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azure","permalink":"/tags/azure"},{"inline":true,"label":"cdn","permalink":"/tags/cdn"},{"inline":true,"label":"microsoft-azure-group-user-poland","permalink":"/tags/microsoft-azure-group-user-poland"},{"inline":true,"label":"oms","permalink":"/tags/oms"},{"inline":true,"label":"softserve","permalink":"/tags/softserve"},{"inline":true,"label":"web-apps","permalink":"/tags/web-apps"}],"readingTime":0.86,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://blog.justcloud.pl/img/author.jpg","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2016-09-18","description":"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.","hide_table_of_contents":true,"keywords":["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],"slug":"3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami","tags":["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","permalink":"/sesje-azureday-north-poland-2016"},"nextItem":{"title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud","permalink":"/azureday-north-poland-2016"}}')},91997:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>u,contentTitle:()=>i,default:()=>c,frontMatter:()=>s,metadata:()=>r,toc:()=>p});var r=o(74556),t=o(74848),n=o(28453);const s={authors:["progala"],date:"2016-09-18",description:"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.",hide_table_of_contents:!0,keywords:["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],slug:"3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami",tags:["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],title:"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami"},i=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function l(e){const a={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Wroc\u0142awska grupa Azure powoli si\u0119 rozwija i pojawia si\u0119 na niej coraz wi\u0119cej ciekawych os\xf3b. Je\u015bli chcecie by\u0107 na bie\u017c\u0105co ze wszystkimi news'ami podam wam par\u0119 link\xf3w jak dotrze\u0107 do grupy i jak monitorowa\u0107 wszystkie wydarzenia."})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(l,{...e})}):l(e)}}}]);