"use strict";(self.webpackChunkjustcloudblog=self.webpackChunkjustcloudblog||[]).push([[1061],{3905:function(e,t,a){a.d(t,{Zo:function(){return l},kt:function(){return m}});var r=a(7294);function n(e,t,a){return t in e?Object.defineProperty(e,t,{value:a,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):e[t]=a,e}function o(e,t){var a=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var r=Object.getOwnPropertySymbols(e);t&&(r=r.filter((function(t){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,t).enumerable}))),a.push.apply(a,r)}return a}function i(e){for(var t=1;t<arguments.length;t++){var a=null!=arguments[t]?arguments[t]:{};t%2?o(Object(a),!0).forEach((function(t){n(e,t,a[t])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(a)):o(Object(a)).forEach((function(t){Object.defineProperty(e,t,Object.getOwnPropertyDescriptor(a,t))}))}return e}function u(e,t){if(null==e)return{};var a,r,n=function(e,t){if(null==e)return{};var a,r,n={},o=Object.keys(e);for(r=0;r<o.length;r++)a=o[r],t.indexOf(a)>=0||(n[a]=e[a]);return n}(e,t);if(Object.getOwnPropertySymbols){var o=Object.getOwnPropertySymbols(e);for(r=0;r<o.length;r++)a=o[r],t.indexOf(a)>=0||Object.prototype.propertyIsEnumerable.call(e,a)&&(n[a]=e[a])}return n}var c=r.createContext({}),s=function(e){var t=r.useContext(c),a=t;return e&&(a="function"==typeof e?e(t):i(i({},t),e)),a},l=function(e){var t=s(e.components);return r.createElement(c.Provider,{value:t},e.children)},p={inlineCode:"code",wrapper:function(e){var t=e.children;return r.createElement(r.Fragment,{},t)}},d=r.forwardRef((function(e,t){var a=e.components,n=e.mdxType,o=e.originalType,c=e.parentName,l=u(e,["components","mdxType","originalType","parentName"]),d=s(a),m=n,y=d["".concat(c,".").concat(m)]||d[m]||p[m]||o;return a?r.createElement(y,i(i({ref:t},l),{},{components:a})):r.createElement(y,i({ref:t},l))}));function m(e,t){var a=arguments,n=t&&t.mdxType;if("string"==typeof e||n){var o=a.length,i=new Array(o);i[0]=d;var u={};for(var c in t)hasOwnProperty.call(t,c)&&(u[c]=t[c]);u.originalType=e,u.mdxType="string"==typeof e?e:n,i[1]=u;for(var s=2;s<o;s++)i[s]=a[s];return r.createElement.apply(null,i)}return r.createElement.apply(null,a)}d.displayName="MDXCreateElement"},798:function(e,t,a){a.r(t),a.d(t,{frontMatter:function(){return u},contentTitle:function(){return c},metadata:function(){return s},assets:function(){return l},toc:function(){return p},default:function(){return m}});var r=a(7462),n=a(3366),o=(a(7294),a(3905)),i=["components"],u={slug:"azureday-north-poland-2016",title:"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud",description:"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!",authors:["progala"],date:"2016-09-18",tags:["azureday","konferencja","microsoft"],keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],hide_table_of_contents:!0},c=void 0,s={permalink:"/azureday-north-poland-2016",source:"@site/blog/2016-09-18-azureday-north-poland-2016/index.md",title:"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud",description:"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!",date:"2016-09-18T00:00:00.000Z",formattedDate:"September 18, 2016",tags:[{label:"azureday",permalink:"/tags/azureday"},{label:"konferencja",permalink:"/tags/konferencja"},{label:"microsoft",permalink:"/tags/microsoft"}],readingTime:1.145,truncated:!1,authors:[{name:"Piotr Rogala",title:"MVP Azure & owner JustCloud.pl",url:"https://github.com/RogalaPiotr",imageURL:"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4",key:"progala"}],frontMatter:{slug:"azureday-north-poland-2016",title:"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud",description:"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!",authors:["progala"],date:"2016-09-18",tags:["azureday","konferencja","microsoft"],keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],hide_table_of_contents:!0},prevItem:{title:"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami",permalink:"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami"},nextItem:{title:"CHEF i Azure czyli Windows automation",permalink:"/chef-i-azure-czyli-windows-automation"}},l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[],d={toc:p};function m(e){var t=e.components,u=(0,n.Z)(e,i);return(0,o.kt)("wrapper",(0,r.Z)({},d,u,{components:t,mdxType:"MDXLayout"}),(0,o.kt)("p",null,"Wiesz \u017ce ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"3-4 Pa\u017adziernika")," jest konferencja ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"AzureDay")," w Gdyni? I pisz\u0119 o tym nie bez powodu na \u0142amach bloga poniewa\u017c b\u0119d\u0119 mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 poprowadzi\u0107 tam swoj\u0105 autork\u0105 sesj\u0119 na temat:\xa0Azure Resource Manager \u2013 zautomatyzowane powo\u0142ywanie wirtualnych maszyn w chmurze. ",(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"Kr\xf3tki opis mojej prezentacji"),":\xa0Sesja b\u0119dzie techniczna, a zarazem prezentuj\u0105ca Azure Resource Manager gdzie dowiemy si\u0119, co to tak naprawd\u0119 jest i jakie wnios\u0142o zmiany w Azure. Zostanie om\xf3wiony i zaprezentowany proces automatyzacji z wykorzystaniem skrypt\xf3w .json. Podczas demo na \u017cywo obejrzymy jak dzia\u0142a z bliska konfigurowanie w\u0142asnego skryptu .json, kt\xf3ry powo\u0142a maszyny wirtualne w Azure. Deployment zostanie zaprezentowany z wykorzystaniem Visual Studio oraz konsoli PowerShell. Je\u015bli interesuj\u0105 Ci\u0119 tematy u\u0142atwiaj\u0105ce administracj\u0119 i chcesz upro\u015bci\u0107 swoj\u0105 prac\u0119 to ta sesja zaprezentuje Ci, \u017ce praca Administratora nie sprowadza si\u0119 tylko do przegl\u0105dania log\xf3w \ud83d\ude42 Podczas prezentacji zobaczysz: czym jest ARM, organizacj\u0119 pracy z Azure, prac\u0119 nad skryptami .json, PowerShell ARM, Visual Studio do deployment'\xf3w w Azure."),(0,o.kt)("p",null,"Czy wiecie ju\u017c o ARM wystarczaj\u0105co \u017ceby omin\u0105\u0107 moj\u0105 sesj\u0119? nie wydaje mi sie\xa0\ud83d\ude42\xa0Dlatego szybko kupujcie bileciki na konferencje! Dla wszystkich fan\xf3w bloga JustCloud 20% zni\u017cki na wst\u0119p z kodem:\xa0WROAZURE"),(0,o.kt)("p",null,"Dlaczego dostajesz taki kod? Poniewa\u017c mam nadziej\u0119 \u017ce wzbudz\u0119 w Tobie ch\u0119\u0107 przyjechania i budowania nowej spo\u0142eczno\u015bci wraz z nami, kt\xf3ra rozwija si\u0119 w Polsce. Je\u015bli masz pytania nie wahaj si\u0119 wpisuj w komentarzach na dole."),(0,o.kt)("p",null,(0,o.kt)("strong",{parentName:"p"},"Link do strony konferencji:")),(0,o.kt)("ul",null,(0,o.kt)("li",{parentName:"ul"},(0,o.kt)("h3",{parentName:"li",id:"httpazuredaypro"},(0,o.kt)("a",{parentName:"h3",href:"http://azureday.pro/"},"http://azureday.pro/")))),(0,o.kt)("p",null,(0,o.kt)("img",{alt:"azureday north poland",src:a(697).Z,width:"1920",height:"1080"})))}m.isMDXComponent=!0},697:function(e,t,a){t.Z=a.p+"assets/images/maxresdefault-077d39259579d0176b9403a9fe5b999e.jpg"}}]);