"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[8044],{28453:(e,o,t)=>{t.d(o,{R:()=>s,x:()=>i});var a=t(96540);const r={},n=a.createContext(r);function s(e){const o=a.useContext(n);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(o):{...o,...e}},[o,e])}function i(e){let o;return o=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),a.createElement(n.Provider,{value:o},e.children)}},66262:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/azureday-north-poland-2016","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2016-09-18-azureday-north-poland-2016/index.md","source":"@site/blog/2016-09-18-azureday-north-poland-2016/index.md","title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud","description":"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!","date":"2016-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azureday","permalink":"/tags/azureday"},{"inline":true,"label":"konferencja","permalink":"/tags/konferencja"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"}],"readingTime":1.18,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://blog.justcloud.pl/img/author.jpg","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2016-09-18","description":"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!","hide_table_of_contents":true,"keywords":["azureday","konferencja","microsoft"],"slug":"azureday-north-poland-2016","tags":["azureday","konferencja","microsoft"],"title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami"},"nextItem":{"title":"CHEF i Azure czyli Windows automation","permalink":"/chef-i-azure-czyli-windows-automation"}}')},71245:(e,o,t)=>{t.r(o),t.d(o,{assets:()=>u,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>a,toc:()=>l});var a=t(66262),r=t(74848),n=t(28453);const s={authors:["progala"],date:"2016-09-18",description:"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!",hide_table_of_contents:!0,keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],slug:"azureday-north-poland-2016",tags:["azureday","konferencja","microsoft"],title:"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud"},i=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function c(e){const o={p:"p",strong:"strong",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(o.p,{children:["Wiesz \u017ce ",(0,r.jsx)(o.strong,{children:"3-4 Pa\u017adziernika"})," jest konferencja ",(0,r.jsx)(o.strong,{children:"AzureDay"})," w Gdyni? I pisz\u0119 o tym nie bez powodu na \u0142amach bloga poniewa\u017c b\u0119d\u0119 mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 poprowadzi\u0107 tam swoj\u0105 autork\u0105 sesj\u0119 na temat: Azure Resource Manager \u2013 zautomatyzowane powo\u0142ywanie wirtualnych maszyn w chmurze."]})}function d(e={}){const{wrapper:o}={...(0,n.R)(),...e.components};return o?(0,r.jsx)(o,{...e,children:(0,r.jsx)(c,{...e})}):c(e)}}}]);