"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[6454],{6103:(e,o,a)=>{a.d(o,{A:()=>r});const r=a.p+"assets/images/SoftServe_logo_new-e494355d7e3fcfa75264c9513650e1b8.png"},28453:(e,o,a)=>{a.d(o,{R:()=>t,x:()=>i});var r=a(96540);const n={},s=r.createContext(n);function t(e){const o=r.useContext(s);return r.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(o):{...o,...e}},[o,e])}function i(e){let o;return o=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:t(e.components),r.createElement(s.Provider,{value:o},e.children)}},69739:(e,o,a)=>{a.r(o),a.d(o,{assets:()=>u,contentTitle:()=>i,default:()=>p,frontMatter:()=>t,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=a(74556),n=a(74848),s=a(28453);const t={authors:["progala"],date:"2016-09-18",description:"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.",hide_table_of_contents:!0,keywords:["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],slug:"3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami",tags:["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],title:"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami"},i=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function l(e){const o={a:"a",img:"img",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(o.p,{children:"Wroc\u0142awska grupa Azure powoli si\u0119 rozwija i pojawia si\u0119 na niej coraz wi\u0119cej ciekawych os\xf3b. Je\u015bli chcecie by\u0107 na bie\u017c\u0105co ze wszystkimi news'ami podam wam par\u0119 link\xf3w jak dotrze\u0107 do grupy i jak monitorowa\u0107 wszystkie wydarzenia."}),"\n",(0,n.jsxs)(o.ol,{children:["\n",(0,n.jsxs)(o.li,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.p,{children:(0,n.jsx)(o.strong,{children:"Meetup - kliknij Join us."})}),"\n",(0,n.jsxs)(o.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.li,{children:(0,n.jsx)(o.a,{href:"http://www.meetup.com/Microsoft-Azure-Users-Group-Poland/",children:"http://www.meetup.com/Microsoft-Azure-Users-Group-Poland/"})}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(o.li,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.p,{children:(0,n.jsx)(o.strong,{children:"Facebook Page Like grupy MAUGP"})}),"\n",(0,n.jsxs)(o.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.li,{children:(0,n.jsx)(o.a,{href:"https://www.facebook.com/groups/azureugpl/",children:"https://www.facebook.com/groups/azureugpl/"})}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(o.li,{children:["\n",(0,n.jsxs)(o.p,{children:[(0,n.jsx)(o.strong,{children:"Facebook Page Like grupy\xa0JustCloud"})," (informacje o spotkaniach Wroc\u0142awskiej grupy)"]}),"\n",(0,n.jsxs)(o.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.li,{children:(0,n.jsx)(o.a,{href:"https://www.facebook.com/justcloudpl/",children:"https://www.facebook.com/justcloudpl/"})}),"\n"]}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsxs)(o.p,{children:["Ponadto za nami wiele ciekawych temat\xf3w gdzie udzielaj\u0105 si\u0119 g\u0142\xf3wnie ",(0,n.jsx)(o.strong,{children:"Piotr Rogala"})," i ",(0,n.jsx)(o.strong,{children:"Marek Zalewski"}),". Prezentacje w ostatnim czasie dotoczy\u0142y takich temat\xf3w jak: ARM, Docker, Licencjonowanie w Azure, Azure Web Apps, CDN, OMS. Prezentacje mo\u017cecie odszuka\u0107 za pomoc\u0105 poni\u017cszego linku:"]}),"\n",(0,n.jsxs)(o.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(o.li,{children:(0,n.jsx)(o.a,{href:"http://maugp.justcloud.azurewebsites.net",children:"http://maugp.justcloud.azurewebsites.net"})}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(o.p,{children:"Je\u015bli chcecie si\u0119 udziela\u0107 i rozwija\u0107 w stron\u0119 nowych rozwi\u0105za\u0144 do\u0142\u0105cz do nas i zaprezentuj si\u0119! Na koniec dzi\u0119kuj\u0119 za sponsoring ostatniego spotkania firmie SOFTSERVE i zapraszam kolejne zainteresowane nowymi rozwi\u0105zaniami w oparciu o chmury: Azure, AWS, GPC."}),"\n",(0,n.jsx)(o.p,{children:(0,n.jsx)(o.img,{alt:"softserve_logo_new",src:a(6103).A+"",width:"1747",height:"526"})})]})}function p(e={}){const{wrapper:o}={...(0,s.R)(),...e.components};return o?(0,n.jsx)(o,{...e,children:(0,n.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},74556:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami","editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/blog/2016-09-18-3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami/index.md","source":"@site/blog/2016-09-18-3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami/index.md","title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","description":"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.","date":"2016-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azure","permalink":"/tags/azure"},{"inline":true,"label":"cdn","permalink":"/tags/cdn"},{"inline":true,"label":"microsoft-azure-group-user-poland","permalink":"/tags/microsoft-azure-group-user-poland"},{"inline":true,"label":"oms","permalink":"/tags/oms"},{"inline":true,"label":"softserve","permalink":"/tags/softserve"},{"inline":true,"label":"web-apps","permalink":"/tags/web-apps"}],"readingTime":0.86,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2016-09-18","description":"#3 meetup grupy Microsoft Azure User Group Poland za nami. Chcesz uczestniczy\u0107 w lokalnych spotkaniach grupy we Wroc\u0142awiu? Zapraszamy do udzia\u0142u w naszych wydarzeniach.","hide_table_of_contents":true,"keywords":["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],"slug":"3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami","tags":["azure","cdn","microsoft-azure-group-user-poland","oms","softserve","web-apps"],"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","permalink":"/sesje-azureday-north-poland-2016"},"nextItem":{"title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud","permalink":"/azureday-north-poland-2016"}}')}}]);