"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[4453],{46492:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>o,toc:()=>r});var o=n(45623),l=n(74848),i=n(28453);const t={slug:"grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku",title:"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack'u",description:"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack'u",authors:["progala"],date:"2017-07-30",tags:["channel","cloud","cloudpoland","slack"],keywords:["channel","cloud","cloudpoland","slack"],hide_table_of_contents:!0},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},r=[];function u(a){const e={a:"a",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,i.R)(),...a.components};return(0,l.jsxs)(l.Fragment,{children:[(0,l.jsx)(e.p,{children:"Chcia\u0142em zaprosi\u0107 wszystkich mi\u0142o\u015bnik\xf3w chmur, devops, automatyzacji do\u0142\u0105czenia do grupy CloudPoland na #slacku. Grupa zosta\u0142a stworzona z my\u015bl\u0105 o wszystkich tych, kt\xf3rzy chc\u0105 si\u0119 udziela\u0107 i pomaga\u0107 sobie w r\xf3\u017cnych problemach. Grupa dotyczy wielu dostawc\xf3w chmur przez co jest to kana\u0142 og\xf3lny o chmurach gdzie mamy podzia\u0142 na grupy #aws, #azure, #gcp dzi\u0119ki czemu mo\u017cemy porozmawia\u0107 z wieloma specjalistami na r\xf3\u017cne tematy. Zach\u0119cam do korzystania, wymiany wiedzy, dzielenia si\u0119 problemami i nowo\u015bciami technicznymi."}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:"Dlaczego #slack? Poniewa\u017c jest to neutralne miejsce gdzie nie trzeba mie\u0107 kont typu Facebook, Gmail, aby si\u0119 zalogowa\u0107 ponad to jest aplikacja mobilna, kt\xf3ra u\u0142atwia komunikacj\u0119 z r\xf3\u017cnych urz\u0105dze\u0144. Cz\u0119sto dostaj\u0119 pytania takie jak: Po co slack je\u015bli jest grupa na Facebook\u2019u? Spotykam si\u0119 osobi\u015bcie z wieloma specjalistami IT, kt\xf3rzy naturalnie nie maj\u0105 konta na Facebook\u2019u co za czym idzie, \u017ce oni automatycznie z tego nie korzystaj\u0105. Natomiast fajnie by\u0142oby zwi\u0119ksza\u0107 zasi\u0119g naszej dzia\u0142alno\u015bci poniewa\u017c mamy naprawd\u0119 wielu doskona\u0142ych specjalist\xf3w w r\xf3\u017cnych dziedzinach IT, ale brakuje nam kana\u0142u komunikacyjnego. Czasami bywa te\u017c tak, \u017ce ludzie nie chc\u0105 si\u0119 udziela\u0107 na Facebook\u2019u poniewa\u017c jest to widziane przez wielk\u0105 rzesz\u0119 innych odbiorc\xf3w nie b\u0119d\u0105cych w temacie."}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:"Na grupie znajdziesz takie dzia\u0142y jak:"}),"\n",(0,l.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"cloud-aws"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"cloud-azure"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"cloud-gcp"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"cloud-onpromise"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"devops"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"events"}),"\n",(0,l.jsx)(e.li,{children:"job-offers"}),"\n"]}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:"Grupy z dopiskiem cloud dotycz\u0105 stricte konkretnych dostawc\xf3w jak: AWS (Amazon Web Services), Azure (Microsoft Azure), GCP (Google Cloud Platform), On Promise (Wasze prywatne chmury). DevOps ma na celu wymiany wiedzy na tematy devops\u2019owe linux/windows, Events dzielania si\u0119 informacjami na temat Meet-up\xf3w czy konferencji oraz Job Offers czyli aktualne oferty pracy."}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:"Adres do zaproszenia na grup\u0119 CloudPoland na slack\u2019u:"}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:(0,l.jsx)(e.strong,{children:"Adres do zaproszenia na grup\u0119 CloudPoland na slack'u:"})}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:(0,l.jsx)(e.a,{href:"https://cloudpoland.azurewebsites.net/",children:"https://cloudpoland.azurewebsites.net"})}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:(0,l.jsx)(e.strong,{children:"Adres grupy na slack'u:"})}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:(0,l.jsx)(e.a,{href:"https://cloudpoland.slack.com",children:"https://cloudpoland.slack.com"})}),"\n",(0,l.jsx)(e.p,{children:(0,l.jsx)(e.a,{href:"https://cloudpoland.azurewebsites.net/",children:(0,l.jsx)(e.img,{src:"https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/slack.svg",alt:"Image result for slack logo"})})})]})}function d(a={}){const{wrapper:e}={...(0,i.R)(),...a.components};return e?(0,l.jsx)(e,{...a,children:(0,l.jsx)(u,{...a})}):u(a)}},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>t,x:()=>s});var o=n(96540);const l={},i=o.createContext(l);function t(a){const e=o.useContext(i);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}}),[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(l):a.components||l:t(a.components),o.createElement(i.Provider,{value:e},a.children)}},45623:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku","source":"@site/blog/2017-07-30-grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku/index.md","title":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","description":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","date":"2017-07-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"channel","permalink":"/tags/channel"},{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"cloudpoland","permalink":"/tags/cloudpoland"},{"inline":true,"label":"slack","permalink":"/tags/slack"}],"readingTime":1.43,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku","title":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","description":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","authors":["progala"],"date":"2017-07-30","tags":["channel","cloud","cloudpoland","slack"],"keywords":["channel","cloud","cloudpoland","slack"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Visual Studio Code i Git zamiast PowerShell ISE - UPDATED","permalink":"/visual-studio-code-i-git-zamiast-powershell-ise"},"nextItem":{"title":"Tworzenie szablonu ARM - Visual Studio 2017","permalink":"/tworzenie-szablonu-arm-visual-studio-2017"}}')}}]);