"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[7089],{60550:(e,i,o)=>{o.r(i),o.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>m});var a=o(48607),n=o(74848),t=o(28453);const r={slug:"cloud-computing",title:"Cloud Computing",description:"Najwa\u017cniejszym elementem rozpocz\u0119cia budowy infrastruktury Cloud-owej w swojej firmie jest wiedza co mo\u017cemy dzi\u0119ki niej osi\u0105gn\u0105\u0107. Pozwoli to nam na wyci\u0105gni\u0119cie maksymalnej ilo\u015bci korzy\u015bci z nowego wdro\u017cenia. Zaprezentowany poni\u017cej film wyja\u015bnia niemal jak dla ma\u0142ego dziecka ide\u0119 dzia\u0142ania chmur.",authors:["progala"],date:"2012-03-08",tags:["cloud-computing","ibm"],keywords:["cloud-computing","ibm"],hide_table_of_contents:!0},c=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function s(e){const i={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(i.p,{children:"Najwa\u017cniejszym elementem rozpocz\u0119cia budowy infrastruktury Cloud-owej w swojej firmie jest wiedza co mo\u017cemy dzi\u0119ki niej osi\u0105gn\u0105\u0107. Pozwoli to nam na wyci\u0105gni\u0119cie maksymalnej ilo\u015bci korzy\u015bci z nowego wdro\u017cenia. Zaprezentowany poni\u017cej film wyja\u015bnia niemal jak dla ma\u0142ego dziecka ide\u0119 dzia\u0142ania chmur, zapraszam do ogl\u0105dania:"}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:(0,n.jsx)(i.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=Sgb62RQec8Q",children:(0,n.jsx)(i.img,{src:"https://img.youtube.com/vi/Sgb62RQec8Q/0.jpg",alt:""})})}),"\n",(0,n.jsx)(i.p,{children:"Niestety video nie przetrwa\u0142o pr\xf3by czasu."})]})}function u(e={}){const{wrapper:i}={...(0,t.R)(),...e.components};return i?(0,n.jsx)(i,{...e,children:(0,n.jsx)(s,{...e})}):s(e)}},28453:(e,i,o)=>{o.d(i,{R:()=>r,x:()=>c});var a=o(96540);const n={},t=a.createContext(n);function r(e){const i=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}}),[i,e])}function c(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:r(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:i},e.children)}},48607:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/cloud-computing","source":"@site/blog/2012-03-08-cloud-computing/index.md","title":"Cloud Computing","description":"Najwa\u017cniejszym elementem rozpocz\u0119cia budowy infrastruktury Cloud-owej w swojej firmie jest wiedza co mo\u017cemy dzi\u0119ki niej osi\u0105gn\u0105\u0107. Pozwoli to nam na wyci\u0105gni\u0119cie maksymalnej ilo\u015bci korzy\u015bci z nowego wdro\u017cenia. Zaprezentowany poni\u017cej film wyja\u015bnia niemal jak dla ma\u0142ego dziecka ide\u0119 dzia\u0142ania chmur.","date":"2012-03-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud-computing","permalink":"/tags/cloud-computing"},{"inline":true,"label":"ibm","permalink":"/tags/ibm"}],"readingTime":0.245,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"cloud-computing","title":"Cloud Computing","description":"Najwa\u017cniejszym elementem rozpocz\u0119cia budowy infrastruktury Cloud-owej w swojej firmie jest wiedza co mo\u017cemy dzi\u0119ki niej osi\u0105gn\u0105\u0107. Pozwoli to nam na wyci\u0105gni\u0119cie maksymalnej ilo\u015bci korzy\u015bci z nowego wdro\u017cenia. Zaprezentowany poni\u017cej film wyja\u015bnia niemal jak dla ma\u0142ego dziecka ide\u0119 dzia\u0142ania chmur.","authors":["progala"],"date":"2012-03-08","tags":["cloud-computing","ibm"],"keywords":["cloud-computing","ibm"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Awaria - e24cloud.pl","permalink":"/awaria-e24cloud-pl"},"nextItem":{"title":"Wizja przysz\u0142o\u015bci","permalink":"/wizja-przyszlosci"}}')}}]);