"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[5892],{3757:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pezet-o-chmurach","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2012-10-22-pezet-o-chmurach/index.md","source":"@site/blog/2012-10-22-pezet-o-chmurach/index.md","title":"Pezet o chmurach","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","date":"2012-10-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud computing","permalink":"/tags/cloud-computing"},{"inline":true,"label":"teledysk","permalink":"/tags/teledysk"}],"readingTime":0.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://blog.justcloud.pl/img/author.jpg","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2012-10-22","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","hide_table_of_contents":true,"keywords":["cloud computing","teledysk"],"slug":"pezet-o-chmurach","tags":["cloud computing","teledysk"],"title":"Pezet o chmurach"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"diskpart and trim","permalink":"/diskpart-and-trim"},"nextItem":{"title":"Webcast o Hyper-V & RDS","permalink":"/webcast-o-hyper-v-rds"}}')},28453:(e,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>n,x:()=>s});var a=o(96540);const r={},i=a.createContext(r);function n(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}},[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:n(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},30746:(e,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>n,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=o(3757),r=o(74848),i=o(28453);const n={authors:["progala"],date:"2012-10-22",description:"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?",hide_table_of_contents:!0,keywords:["cloud computing","teledysk"],slug:"pezet-o-chmurach",tags:["cloud computing","teledysk"],title:"Pezet o chmurach"},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function l(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsx)(t.p,{children:"W r\u0119ce wpad\u0142 mi kawa\u0142ek: Pezet - Chmury po obejrzeniu mo\u017cemy \u0142atwo si\u0119 domy\u015ble\u0107, \u017ce teledysk jest \u015bci\u015ble powi\u0105zany z mark\u0105 Microsoft. Sam tekst nawi\u0105zuje do SkyDrive'a i samego przetrzymywania w nim plik\xf3w. Powiem, \u017ce nawet mi si\u0119 bardzo podoba, aczkolwiek trwa zaledwie 2:34 minuty wi\u0119c troch\u0119 to \u015bmierdzi reklam\u0105 ni\u017c zwyk\u0142\u0105 produkcj\u0105. Bardzo podoba mi si\u0119 pomys\u0142 promowania marki MS na naszym rynku pod patronatem polskiego muzyka, doceniam co\u015b takiego."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(l,{...e})}):l(e)}}}]);