"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[8612],{28453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>i,x:()=>s});var r=a(96540);const o={},t=r.createContext(o);function i(e){const n=r.useContext(t);return r.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}},[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}},47478:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>d});var r=a(52047),o=a(74848),t=a(28453);const i={slug:"sesje-azureday-north-poland-2016",title:"Sesje AzureDay North Poland 2016",description:"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!",authors:["progala"],date:"2016-09-30",keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],tags:["azureday","konferencja","microsoft"],hide_table_of_contents:!0},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function u(e){const n={a:"a",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(n.p,{children:["Ju\u017c w najbli\u017cszy Poniedzia\u0142ek 3.10.2016 rusza AzureDay w Gdyni. Pe\u0142n\u0105 agend\u0119 znajdziesz na stronie: ",(0,o.jsx)(n.a,{href:"http://azureday.pro/agenda",title:"http://azureday.pro/agenda",children:"http://azureday.pro/agenda"})," .Je\u015bli nie wiesz jakie sesje wybra\u0107 zrobi\u0142em dla Ciebie zestawienie dla trzech grup w zale\u017cno\u015bci czy jeste\u015b IT Pro, Developer-em czy IT Manager-em."]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Je\u015bli jeste\u015b IT Pro:"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poniedzia\u0142ek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"What is Machine Learning? - \u0141ukasz Grala lub: How Microsoft Operations Management Suite can help you manage and monitor your hybrid environment - Andrzej Kokoci\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Web Jobs and SDK - Kris van der Mast"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Resource Manager - JSON Automation - Piotr Rogala"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Infrastructure as Code - DevOps for IT administrators - Dariusz Porowski"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Cloud ID in Allegro - Patryk Szudrowicz"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Wtorek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Access Management in Azure - Marek Krupa"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Blockchain as a Service - Maciej Stopa"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Backup and Site Recovery - S\u0142awomir Stanek lub Azure Storage performance tips & tricks - Anton Boyko"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"TBA - Micha\u0142 Smereczy\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"TBA - Emil Wasilewski"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:(0,o.jsx)(n.strong,{children:"Je\u015bli jeste\u015b Developer-em:"})}),"\n",(0,o.jsx)(n.p,{children:"Poniedzia\u0142ek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(n.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"What is Machine Learning? - \u0141ukasz Grala"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Azure Web Jobs and SDK - Kris van der Mast"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Know Your Customers, Know Your Apps! - Alex Mang lub Azure Resource Manager - JSON Automation - Piotr Rogala"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Introduction to Big Data analytics - \u0141ukasz Grala"}),"\n",(0,o.jsx)(n.li,{children:"Creating Custom BI Solutions with Power BI Embedded - Mihail Mateev"}),"\n"]})]})}function c(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},52047:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sesje-azureday-north-poland-2016","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2016-09-30-sesje-azureday-north-poland-2016/index.md","source":"@site/blog/2016-09-30-sesje-azureday-north-poland-2016/index.md","title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","description":"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!","date":"2016-09-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azureday","permalink":"/tags/azureday"},{"inline":true,"label":"konferencja","permalink":"/tags/konferencja"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"}],"readingTime":2.17,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://blog.justcloud.pl/img/author.jpg","key":"progala"}],"frontMatter":{"slug":"sesje-azureday-north-poland-2016","title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","description":"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!","authors":["progala"],"date":"2016-09-30","keywords":["azureday","konferencja","microsoft"],"tags":["azureday","konferencja","microsoft"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Azure Resource Manager - JSON Automation","permalink":"/azure-resource-manager-json-automation"},"nextItem":{"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami"}}')}}]);