"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[8612],{28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var r=n(96540);const o={},t=r.createContext(o);function i(e){const a=r.useContext(t);return r.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),r.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},47478:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>c});var r=n(52047),o=n(74848),t=n(28453);const i={slug:"sesje-azureday-north-poland-2016",title:"Sesje AzureDay North Poland 2016",description:"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!",authors:["progala"],date:"2016-09-30",keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],tags:["azureday","konferencja","microsoft"],hide_table_of_contents:!0},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={a:"a",li:"li",ol:"ol",p:"p",strong:"strong",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)(a.p,{children:["Ju\u017c w najbli\u017cszy Poniedzia\u0142ek 3.10.2016 rusza AzureDay w Gdyni. Pe\u0142n\u0105 agend\u0119 znajdziesz na stronie: ",(0,o.jsx)(a.a,{href:"http://azureday.pro/agenda",title:"http://azureday.pro/agenda",children:"http://azureday.pro/agenda"})," .Je\u015bli nie wiesz jakie sesje wybra\u0107 zrobi\u0142em dla Ciebie zestawienie dla trzech grup w zale\u017cno\u015bci czy jeste\u015b IT Pro, Developer-em czy IT Manager-em."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Je\u015bli jeste\u015b IT Pro:"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Poniedzia\u0142ek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"What is Machine Learning? - \u0141ukasz Grala lub: How Microsoft Operations Management Suite can help you manage and monitor your hybrid environment - Andrzej Kokoci\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Web Jobs and SDK - Kris van der Mast"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Resource Manager - JSON Automation - Piotr Rogala"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Infrastructure as Code - DevOps for IT administrators - Dariusz Porowski"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Cloud ID in Allegro - Patryk Szudrowicz"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Wtorek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Access Management in Azure - Marek Krupa"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Blockchain as a Service - Maciej Stopa"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Backup and Site Recovery - S\u0142awomir Stanek lub Azure Storage performance tips & tricks - Anton Boyko"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"TBA - Micha\u0142 Smereczy\u0144ski"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"TBA - Emil Wasilewski"}),"\n"]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.strong,{children:"Je\u015bli jeste\u015b Developer-em:"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Poniedzia\u0142ek:"}),"\n",(0,o.jsxs)(a.ol,{children:["\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"What is Machine Learning? - \u0141ukasz Grala"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Azure Web Jobs and SDK - Kris van der Mast"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Know Your Customers, Know Your Apps! - Alex Mang lub Azure Resource Manager - JSON Automation - Piotr Rogala"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Introduction to Big Data analytics - \u0141ukasz Grala"}),"\n",(0,o.jsx)(a.li,{children:"Creating Custom BI Solutions with Power BI Embedded - Mihail Mateev"}),"\n"]})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},52047:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sesje-azureday-north-poland-2016","editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/blog/2016-09-30-sesje-azureday-north-poland-2016/index.md","source":"@site/blog/2016-09-30-sesje-azureday-north-poland-2016/index.md","title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","description":"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!","date":"2016-09-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azureday","permalink":"/tags/azureday"},{"inline":true,"label":"konferencja","permalink":"/tags/konferencja"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"}],"readingTime":2.17,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"slug":"sesje-azureday-north-poland-2016","title":"Sesje AzureDay North Poland 2016","description":"Przegl\u0105d sesji na konferencji AzureDay North Poland 2016. Znajd\u017a\xa0\u015bcie\u017ck\u0119 dla siebie!","authors":["progala"],"date":"2016-09-30","keywords":["azureday","konferencja","microsoft"],"tags":["azureday","konferencja","microsoft"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Azure Resource Manager - JSON Automation","permalink":"/azure-resource-manager-json-automation"},"nextItem":{"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami"}}')}}]);