"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[450],{28453:(a,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>s,x:()=>i});var e=o(96540);const l={},n=e.createContext(l);function s(a){const t=e.useContext(n);return e.useMemo(function(){return"function"==typeof a?a(t):{...t,...a}},[t,a])}function i(a){let t;return t=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(l):a.components||l:s(a.components),e.createElement(n.Provider,{value:t},a.children)}},45623:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2017-07-30-grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku/index.md","source":"@site/blog/2017-07-30-grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku/index.md","title":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","description":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","date":"2017-07-30T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"channel","permalink":"/tags/channel"},{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"cloudpoland","permalink":"/tags/cloudpoland"},{"inline":true,"label":"slack","permalink":"/tags/slack"}],"readingTime":1.5,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2017-07-30","description":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u","hide_table_of_contents":true,"keywords":["channel","cloud","cloudpoland","slack"],"slug":"grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku","tags":["channel","cloud","cloudpoland","slack"],"title":"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack\'u"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Visual Studio Code i Git zamiast PowerShell ISE - UPDATED","permalink":"/visual-studio-code-i-git-zamiast-powershell-ise"},"nextItem":{"title":"Tworzenie szablonu ARM - Visual Studio 2017","permalink":"/tworzenie-szablonu-arm-visual-studio-2017"}}')},46424:(a,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>u,contentTitle:()=>i,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>e,toc:()=>c});var e=o(45623),l=o(74848),n=o(28453);const s={authors:["progala"],date:"2017-07-30",description:"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack'u",hide_table_of_contents:!0,keywords:["channel","cloud","cloudpoland","slack"],slug:"grupa-specjalistow-cloudpoland-na-slacku",tags:["channel","cloud","cloudpoland","slack"],title:"Grupa specjalist\xf3w CloudPoland na Slack'u"},i=void 0,u={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function r(a){const t={p:"p",...(0,n.R)(),...a.components};return(0,l.jsx)(t.p,{children:"Chcia\u0142em zaprosi\u0107 wszystkich mi\u0142o\u015bnik\xf3w chmur, devops, automatyzacji do\u0142\u0105czenia do grupy CloudPoland na #slacku. Grupa zosta\u0142a stworzona z my\u015bl\u0105 o wszystkich tych, kt\xf3rzy chc\u0105 si\u0119 udziela\u0107 i pomaga\u0107 sobie w r\xf3\u017cnych problemach."})}function d(a={}){const{wrapper:t}={...(0,n.R)(),...a.components};return t?(0,l.jsx)(t,{...a,children:(0,l.jsx)(r,{...a})}):r(a)}}}]);