"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[6846],{10978:(e,a,o)=>{o.d(a,{A:()=>t});const t=o.p+"assets/images/maxresdefault-077d39259579d0176b9403a9fe5b999e.jpg"},28453:(e,a,o)=>{o.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var t=o(96540);const n={},r=t.createContext(n);function i(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:i(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},46395:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>t,toc:()=>u});var t=o(66262),n=o(74848),r=o(28453);const i={authors:["progala"],date:"2016-09-18",description:"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!",hide_table_of_contents:!0,keywords:["azureday","konferencja","microsoft"],slug:"azureday-north-poland-2016",tags:["azureday","konferencja","microsoft"],title:"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud"},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},u=[{value:"http://azureday.pro/",id:"httpazuredaypro",level:3}];function c(e){const a={a:"a",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsxs)(a.p,{children:["Wiesz \u017ce ",(0,n.jsx)(a.strong,{children:"3-4 Pa\u017adziernika"})," jest konferencja ",(0,n.jsx)(a.strong,{children:"AzureDay"})," w Gdyni? I pisz\u0119 o tym nie bez powodu na \u0142amach bloga poniewa\u017c b\u0119d\u0119 mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 poprowadzi\u0107 tam swoj\u0105 autork\u0105 sesj\u0119 na temat: Azure Resource Manager \u2013 zautomatyzowane powo\u0142ywanie wirtualnych maszyn w chmurze."]}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:[(0,n.jsx)(a.strong,{children:"Kr\xf3tki opis mojej prezentacji"}),": Sesja b\u0119dzie techniczna, a zarazem prezentuj\u0105ca Azure Resource Manager gdzie dowiemy si\u0119, co to tak naprawd\u0119 jest i jakie wnios\u0142o zmiany w Azure. Zostanie om\xf3wiony i zaprezentowany proces automatyzacji z wykorzystaniem skrypt\xf3w .json. Podczas demo na \u017cywo obejrzymy jak dzia\u0142a z bliska konfigurowanie w\u0142asnego skryptu .json, kt\xf3ry powo\u0142a maszyny wirtualne w Azure. Deployment zostanie zaprezentowany z wykorzystaniem Visual Studio oraz konsoli PowerShell. Je\u015bli interesuj\u0105 Ci\u0119 tematy u\u0142atwiaj\u0105ce administracj\u0119 i chcesz upro\u015bci\u0107 swoj\u0105 prac\u0119 to ta sesja zaprezentuje Ci, \u017ce praca Administratora nie sprowadza si\u0119 tylko do przegl\u0105dania log\xf3w \ud83d\ude42 Podczas prezentacji zobaczysz: czym jest ARM, organizacj\u0119 pracy z Azure, prac\u0119 nad skryptami .json, PowerShell ARM, Visual Studio do deployment'\xf3w w Azure."]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Czy wiecie ju\u017c o ARM wystarczaj\u0105co \u017ceby omin\u0105\u0107 moj\u0105 sesj\u0119? nie wydaje mi sie\xa0\ud83d\ude42\xa0Dlatego szybko kupujcie bileciki na konferencje! Dla wszystkich fan\xf3w bloga JustCloud 20% zni\u017cki na wst\u0119p z kodem:\xa0WROAZURE"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dlaczego dostajesz taki kod? Poniewa\u017c mam nadziej\u0119 \u017ce wzbudz\u0119 w Tobie ch\u0119\u0107 przyjechania i budowania nowej spo\u0142eczno\u015bci wraz z nami, kt\xf3ra rozwija si\u0119 w Polsce. Je\u015bli masz pytania nie wahaj si\u0119 wpisuj w komentarzach na dole."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.strong,{children:"Link do strony konferencji:"})}),"\n",(0,n.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,n.jsxs)(a.li,{children:["\n",(0,n.jsx)(a.h3,{id:"httpazuredaypro",children:(0,n.jsx)(a.a,{href:"http://azureday.pro/",children:"http://azureday.pro/"})}),"\n"]}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"azureday north poland",src:o(10978).A+"",width:"1920",height:"1080"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},66262:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/azureday-north-poland-2016","editUrl":"https://github.com/RogalaPiotr/JustCloudBlog/tree/main/website/blog/2016-09-18-azureday-north-poland-2016/index.md","source":"@site/blog/2016-09-18-azureday-north-poland-2016/index.md","title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud","description":"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!","date":"2016-09-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"azureday","permalink":"/tags/azureday"},{"inline":true,"label":"konferencja","permalink":"/tags/konferencja"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"}],"readingTime":1.18,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://blog.justcloud.pl/img/author.jpg","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2016-09-18","description":"Najwi\u0119ksza konferencja Microsoft Azure w Polsce AzureDay North Poland 2016!","hide_table_of_contents":true,"keywords":["azureday","konferencja","microsoft"],"slug":"azureday-north-poland-2016","tags":["azureday","konferencja","microsoft"],"title":"AzureDay North Poland 2016 - JustCloud"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"#3 Spotkanie grupy Microsoft Group Poland za nami","permalink":"/3-spotkanie-grupy-microsoft-group-poland-za-nami"},"nextItem":{"title":"CHEF i Azure czyli Windows automation","permalink":"/chef-i-azure-czyli-windows-automation"}}')}}]);