"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[5844],{10304:(o,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>c,contentTitle:()=>n,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>l});var i=t(86341),s=t(74848),a=t(28453);const r={authors:["progala"],date:"2012-03-02",description:"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.",hide_table_of_contents:!0,keywords:["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],slug:"wizja-przyszlosci",tags:["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],title:"Wizja przysz\u0142o\u015bci"},n=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(o){const e={p:"p",...(0,a.R)(),...o.components};return(0,s.jsx)(e.p,{children:'Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie, kt\xf3ry trzyma fason. W zasadzie nie jestem fanem film\xf3w obrazuj\u0105cych przysz\u0142o\u015b\u0107 poniewa\u017c robi\u0105 lekkiego smaku zwi\u0105zanego z \u017cyciem "idealnym". Z czasem sami ocenimy czy wizja ma szans\u0119 si\u0119 spe\u0142ni\u0107, zach\u0119cam do obejrzenia.'})}function u(o={}){const{wrapper:e}={...(0,a.R)(),...o.components};return e?(0,s.jsx)(e,{...o,children:(0,s.jsx)(p,{...o})}):p(o)}},28453:(o,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>r,x:()=>n});var i=t(96540);const s={},a=i.createContext(s);function r(o){const e=i.useContext(a);return i.useMemo(function(){return"function"==typeof o?o(e):{...e,...o}},[e,o])}function n(o){let e;return e=o.disableParentContext?"function"==typeof o.components?o.components(s):o.components||s:r(o.components),i.createElement(a.Provider,{value:e},o.children)}},86341:o=>{o.exports=JSON.parse('{"permalink":"/wizja-przyszlosci","editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/blog/2012-03-02-wizja-przyszlosci/index.md","source":"@site/blog/2012-03-02-wizja-przyszlosci/index.md","title":"Wizja przysz\u0142o\u015bci","description":"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.","date":"2012-03-02T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"microsoft","permalink":"/tags/microsoft"},{"inline":true,"label":"nowoczesnosc","permalink":"/tags/nowoczesnosc"}],"readingTime":0.57,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"authors":["progala"],"date":"2012-03-02","description":"Pierwszy post rozpoczniemy kr\xf3tk\u0105 wizj\u0105 przysz\u0142o\u015bci opracowanej wed\u0142ug firmy Microsoft. Bardzo spodoba\u0142 mi si\u0119 styl filmu poniewa\u017c jest przedstawiony w delikatnym klimacie.","hide_table_of_contents":true,"keywords":["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],"slug":"wizja-przyszlosci","tags":["cloud","microsoft","nowoczesnosc"],"title":"Wizja przysz\u0142o\u015bci"},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Cloud Computing","permalink":"/cloud-computing"}}')}}]);