"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9087],{47702:(e,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>l,frontMatter:()=>i,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=o(3757),r=o(74848),n=o(28453);const i={slug:"pezet-o-chmurach",title:"Pezet o chmurach",description:"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?",authors:["progala"],date:"2012-10-22",tags:["cloud-computing","teledysk"],keywords:["cloud-computing","teledysk"],hide_table_of_contents:!0},s=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function p(e){const t={a:"a",img:"img",p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(t.p,{children:"W r\u0119ce wpad\u0142 mi kawa\u0142ek: Pezet - Chmury po obejrzeniu mo\u017cemy \u0142atwo si\u0119 domy\u015ble\u0107, \u017ce teledysk jest \u015bci\u015ble powi\u0105zany z mark\u0105 Microsoft. Sam tekst nawi\u0105zuje do SkyDrive'a i samego przetrzymywania w nim plik\xf3w. Powiem, \u017ce nawet mi si\u0119 bardzo podoba, aczkolwiek trwa zaledwie 2:34 minuty wi\u0119c troch\u0119 to \u015bmierdzi reklam\u0105 ni\u017c zwyk\u0142\u0105 produkcj\u0105. Bardzo podoba mi si\u0119 pomys\u0142 promowania marki MS na naszym rynku pod patronatem polskiego muzyka, doceniam co\u015b takiego."}),"\n",(0,r.jsx)(t.p,{children:(0,r.jsx)(t.a,{href:"https://www.youtube.com/watch?v=bj6GdbGupAo",children:(0,r.jsx)(t.img,{src:"https://img.youtube.com/vi/bj6GdbGupAo/0.jpg",alt:""})})})]})}function l(e={}){const{wrapper:t}={...(0,n.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>i,x:()=>s});var a=o(96540);const r={},n=a.createContext(r);function i(e){const t=a.useContext(n);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function s(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),a.createElement(n.Provider,{value:t},e.children)}},3757:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pezet-o-chmurach","source":"@site/blog/2012-10-22-pezet-o-chmurach/index.md","title":"Pezet o chmurach","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","date":"2012-10-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud-computing","permalink":"/tags/cloud-computing"},{"inline":true,"label":"teledysk","permalink":"/tags/teledysk"}],"readingTime":0.36,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"pezet-o-chmurach","title":"Pezet o chmurach","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","authors":["progala"],"date":"2012-10-22","tags":["cloud-computing","teledysk"],"keywords":["cloud-computing","teledysk"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"diskpart and trim","permalink":"/diskpart-and-trim"},"nextItem":{"title":"Webcast o Hyper-V & RDS","permalink":"/webcast-o-hyper-v-rds"}}')}}]);