"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[9087],{47702:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>p,contentTitle:()=>l,default:()=>d,frontMatter:()=>c,metadata:()=>o,toc:()=>u});var o=a(3757),r=a(74848),i=a(28453),s=a(13554),n=a.n(s);const c={slug:"pezet-o-chmurach",title:"Pezet o chmurach",description:"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?",authors:["progala"],date:"2012-10-22",tags:["cloud computing","teledysk"],keywords:["cloud computing","teledysk"],hide_table_of_contents:!0},l=void 0,p={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function m(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(t.p,{children:"W r\u0119ce wpad\u0142 mi kawa\u0142ek: Pezet - Chmury po obejrzeniu mo\u017cemy \u0142atwo si\u0119 domy\u015ble\u0107, \u017ce teledysk jest \u015bci\u015ble powi\u0105zany z mark\u0105 Microsoft. Sam tekst nawi\u0105zuje do SkyDrive'a i samego przetrzymywania w nim plik\xf3w. Powiem, \u017ce nawet mi si\u0119 bardzo podoba, aczkolwiek trwa zaledwie 2:34 minuty wi\u0119c troch\u0119 to \u015bmierdzi reklam\u0105 ni\u017c zwyk\u0142\u0105 produkcj\u0105. Bardzo podoba mi si\u0119 pomys\u0142 promowania marki MS na naszym rynku pod patronatem polskiego muzyka, doceniam co\u015b takiego."}),"\n",(0,r.jsx)(n(),{style:{display:"block",margin:"auto",marginBottom:"20px"},controls:!0,url:"[Pezet - Chmura](https://www.youtube.com/watch?v=bj6GdbGupAo)"})]})}function d(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,r.jsx)(t,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},3757:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/pezet-o-chmurach","source":"@site/blog/2012-10-22-pezet-o-chmurach/index.md","title":"Pezet o chmurach","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","date":"2012-10-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"cloud computing","permalink":"/tags/cloud-computing"},{"inline":true,"label":"teledysk","permalink":"/tags/teledysk"}],"readingTime":0.44,"hasTruncateMarker":false,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala","page":null}],"frontMatter":{"slug":"pezet-o-chmurach","title":"Pezet o chmurach","description":"Pezet rapuje o chmurach, przypadek?","authors":["progala"],"date":"2012-10-22","tags":["cloud computing","teledysk"],"keywords":["cloud computing","teledysk"],"hide_table_of_contents":true},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"diskpart and trim","permalink":"/diskpart-and-trim"},"nextItem":{"title":"Webcast o Hyper-V & RDS","permalink":"/webcast-o-hyper-v-rds"}}')}}]);