"use strict";(globalThis.webpackChunkdocusaurus_site=globalThis.webpackChunkdocusaurus_site||[]).push([[7569],{24654:(o,e,t)=>{t.r(e),t.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=t(85957),i=t(74848),n=t(28453);const r={slug:"welcome",title:"Nowa ods\u0142ona bloga JustCloud",description:"Start nowego bloga o Microsoft Azure i chmurze. Dowiedz si\u0119 o planach na 2022 rok, nowych aktywno\u015bciach w IT community i \u015bled\u017a rozw\xf3j JustCloud.",authors:["progala"],tags:["JustCloud","Blog","Microsoft Azure","Cloud","IT Community"],keywords:["JustCloud","blog","Microsoft Azure","chmura","IT",2022,"nowa ods\u0142ona"]},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function c(o){const e={a:"a",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,n.R)(),...o.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(e.p,{children:"Witaj na nowej ods\u0142onie mojego bloga! B\u0119d\u0119 tu publikowa\u0107 artyku\u0142y po\u015bwi\u0119cone tematyce Microsoft Azure i szeroko poj\u0119tym technologiom chmurowym (Cloud) \u2601\ufe0f."}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Mam nadziej\u0119, \u017ce 2022 rok przyniesie wiele pozytywnych zmian i ciekawych projekt\xf3w, kt\xf3rymi b\u0119d\u0119 si\u0119 tu dzieli\u0142. Zapraszam do regularnych odwiedzin i kontaktu."}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Na start kilka wa\u017cnych link\xf3w:"}),"\n",(0,i.jsxs)(e.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(e.li,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"https://web.justcloud.pl",children:"JustCloud \u2601\ufe0f Page"})}),"\n",(0,i.jsx)(e.li,{children:(0,i.jsx)(e.a,{href:"https://blog.justcloud.pl",children:"JustCloud \u2601\ufe0f Blog"})}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"W najbli\u017cszym czasie planuj\u0119 r\xf3wnie\u017c uzupe\u0142ni\u0107 bloga o starsze wpisy."}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Dzi\u0119kuj\u0119 i do zobaczenia w kolejnych postach!"}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:(0,i.jsx)(e.img,{src:"https://images.unsplash.com/photo-1472898965229-f9b06b9c9bbe?ixlib=rb-1.2.1&ixid=MnwxMjA3fDB8MHxwaG90by1wYWdlfHx8fGVufDB8fHx8&auto=format&fit=crop&w=2070&q=80",alt:"Zdj\u0119cie powitalne przedstawiaj\u0105ce chmury"})})]})}function d(o={}){const{wrapper:e}={...(0,n.R)(),...o.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...o,children:(0,i.jsx)(c,{...o})}):c(o)}},28453:(o,e,t)=>{t.d(e,{R:()=>r,x:()=>l});var a=t(96540);const i={},n=a.createContext(i);function r(o){const e=a.useContext(n);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof o?o(e):{...e,...o}},[e,o])}function l(o){let e;return e=o.disableParentContext?"function"==typeof o.components?o.components(i):o.components||i:r(o.components),a.createElement(n.Provider,{value:e},o.children)}},85957:o=>{o.exports=JSON.parse('{"permalink":"/welcome","editUrl":"https://github.com/facebook/docusaurus/tree/main/packages/create-docusaurus/templates/shared/blog/2022-01-22-welcome.md","source":"@site/blog/2022-01-22-welcome.md","title":"Nowa ods\u0142ona bloga JustCloud","description":"Start nowego bloga o Microsoft Azure i chmurze. Dowiedz si\u0119 o planach na 2022 rok, nowych aktywno\u015bciach w IT community i \u015bled\u017a rozw\xf3j JustCloud.","date":"2022-01-22T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":true,"label":"JustCloud","permalink":"/tags/just-cloud"},{"inline":true,"label":"Blog","permalink":"/tags/blog"},{"inline":true,"label":"Microsoft Azure","permalink":"/tags/microsoft-azure"},{"inline":true,"label":"Cloud","permalink":"/tags/cloud"},{"inline":true,"label":"IT Community","permalink":"/tags/it-community"}],"readingTime":0.48,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Piotr Rogala","title":"MVP Azure & owner JustCloud.pl","url":"https://github.com/RogalaPiotr","page":{"permalink":"/authors/progala"},"socials":{"x":"https://x.com/RogalaPiotr","linkedin":"https://www.linkedin.com/in/rogalapiotr/","github":"https://github.com/RogalaPiotr","newsletter":"https://subscribepage.io/wroclaw-newsletter-workshops"},"imageURL":"https://avatars.githubusercontent.com/u/31566956?v=4","key":"progala"}],"frontMatter":{"slug":"welcome","title":"Nowa ods\u0142ona bloga JustCloud","description":"Start nowego bloga o Microsoft Azure i chmurze. Dowiedz si\u0119 o planach na 2022 rok, nowych aktywno\u015bciach w IT community i \u015bled\u017a rozw\xf3j JustCloud.","authors":["progala"],"tags":["JustCloud","Blog","Microsoft Azure","Cloud","IT Community"],"keywords":["JustCloud","blog","Microsoft Azure","chmura","IT","2022","nowa ods\u0142ona"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Jak wdro\u017cy\u0107 Azure Pipeline agenta?","permalink":"/how to deploy azure pipelines agent"},"nextItem":{"title":"Przyspieszenie pracy nad tagowaniem zasob\xf3w za pomoc\u0105 PowerShell - Tag raport Microsoft Azure","permalink":"/tags-in-azure"}}')}}]);